返工等放工

終於有工返

今日第二日返新工 帶我嗰個講到好想教我嘢但係佢又好忙 一啲嘢都冇俾過我做 雖然我唔忙係好事 但係全個office得我一個新仔 得我咁撚得閒

我應該去問佢有冇咩俾我做定等佢得閒先俾嘢我做教我嘢？

自己問下有咩文件可以睇住先

享受下唔忙嘅時候
當你學得越多野就會越忙
利申 返左新工半年

冇野做咪搵同事吹下水